黃店食評 深井光榮冰室！

大家多多支持下
比啲建議小弟

多謝支持！

唔係我想講 但真係好難食下

搵日去試下整個食評上黎

pish

屌你老母收皮啦MK, 又一個消費運動既死剩種

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

收音真係好差....

下次唔用gopro拍！ 我嚟緊會出新片

住深井都好少食
因為真係非一般難食
要黃店寧願比貴少少去迦南